有個傻仔係112巴士跌左個皮散銀包

岩先坐係112巴士上層中排位置
個handmade嘅深綠色皮散銀包背面印住皇冠圖案 同一句英文 “freedom is in peril. defend it with all your might”

入面有身份證，提款卡，信用卡等卡片同約十元散紙
有冇巴絲執到？

去咗站頭揾未

去左北角站頭話冇
同埋打左上巴士報失熱線

幫推

推

打去巴士公司問啦

記得報失啲咭呀

已留資料比巴士公司
希望有回音

有呀 感謝幫推
其實d卡唔緊要 想搵返個散銀包多d

執到 用哂啲錢掉咗

巴打認真？

This reminds me of a bus crash I saw yesterday in osaka which killed thirteen passengers. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm. I expressed my sincere condolences to the families of the people who died in tje accident.